有無人知邊到有靚既貓跳台買

姐係類似呢啲
唔知呢啲叫咩 係咪叫貓跳台
我見旺角果啲都好似好細個又唔係好靚咁
香港有無邊到有專門店賣呢啲

我明但係笑咗

貓抓柱

我都想知

淘寶

通常買完之後反而係對個紙皮箱最有興趣

淘寶search 貓樹

貓樹

呢個真

淘寶咩款都有

或者係啲膠袋,次次買完淘寶，將啲包裝袋塞埋一袋既時候，佢地就會想走入去。唔好咁啦好嗎？污糟啊

諗左好耐都諗唔到呢啲叫咩

屋企一有紙箱紙袋佢就跳入去玩到癲左咁
不過其實係因為屋企果條抓柱太細 想順便換過條

Thank you

知道 thank you

有毛好吸塵架 香港見過有台灣木全製既 但好拎貴 成2000蚊 淘寶應該會平d
但買木製品小心會有蟲

香港潮濕真係唔係好建議人買呢種樹，一踩屎再跳上去就gg。我屋企用木貓樹，淘寶買，用左成年都好掂，無蟲無任何野，好硬淨。不過貓大左後，都無再爬過

見到韓國出個啲貓柱勁靚
但超貴

屋企用咁呢隻 好受歡迎

幾錢 同邊度買

自己整，三個紙皮箱整啲窿再疊起仲岩玩

唔玩